想問下有冇油塘既香港人telegram group

如題

有
但係相信入面有一半都係休班狗

我都有入個個gp 我係想要一個只有真正既油塘香港人既gp 召集大家一齊係油塘做啲野

呢個好多狗 不了

如果冇既開一個新既有冇問題

係90%

有冇人想開多一個新group？需要驗證身份嗰隻

有開啦！我地要做啲野架啦唔可以做垃圾油塘

有tg？一齊開一個add人入黎？

好吖

推

點證明自己身份

學生證或者係公司證件嗰啲
遮樣同名
隔離用紙仔寫tg user name

係99%

答唔到問題🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

揾唔到個the

Tg打錯

唔好講咁多，搞搞油塘區嘅文宣先
冇連儂牆，一張文宣都唔見有

唔止謝sir，連er er er sir都……